<img alt="Logo" src="http://coderslab.pl/svg/logo-coderslab.svg" width="400">

# Zaawansowane PHP &ndash; zadania
> Kilka ważnych informacji

Przed przystąpieniem do rozwiązywania zadań przeczytaj poniższe wskazówki

## Jak zacząć?

1. Stwórz [*fork*](https://guides.github.com/activities/forking/) repozytorium z zadaniami.
2. Sklonuj repozytorium na swój komputer. Użyj do tego komendy `git clone adres_repozytorium`
Adres repozytorium możesz znaleźć na stronie repozytorium po naciśnięciu w guzik "Clone or download".
3. Rozwiąż zadania i skomituj zmiany do swojego repozytorium. Użyj do tego komend `git add nazwa_pliku`.
Jeżeli chcesz dodać wszystkie zmienione pliki użyj `git add .` 
Pamiętaj że kropka na końcu jest ważna!
Następnie skommituj zmiany komendą `git commit -m "nazwa_commita"`
4. Wypchnij zmiany do swojego repozytorium na GitHubie.  Użyj do tego komendy `git push origin master`
5. Stwórz [*pull request*](https://help.github.com/articles/creating-a-pull-request) do oryginalnego repozytorium, gdy skończysz wszystkie zadania.

## Plan tego repozytorium

* 1_Zadania

    * Tutaj znajdziesz zadania do zajęć podzielone na dni. Niektóre z nich są oznaczone do wykonania z wykładowcą wszelkie inne rozwiązuj na zajęciach.
      Mentor nie będzie ich sprawdzał, ale w razie wątpliwości przy egzaminie może na nie spojrzeć. Wrzucaj je systematycznie na githuba.

* 2_Snippety
    * Tutaj znajdziesz kawałki kodu, które mogą byc Ci potrzebne w trakcie rozwiązywania zadań o javascript.

* 3_Zadania_domowe
    * Te zadania wykonaj samodzielnie w domu. Będą one sprawdzane przez mentora. Spytaj go również jaki jest nieprzekraczalny termin nadsyłania rozwiązań.


Poszczególne zadania rozwiązuj w odpowiednich plikach.

**Repozytorium z ćwiczeniami zostanie usunięte 2 tygodnie po zakończeniu kursu. Spowoduje to też usunięcie wszystkich forków, które są zrobione z tego repozytorium.**